張綠卡廢咗 有冇人一樣？

琴日入閘都正常 出閘就票務失效
黨鐵係咪做緊啲咩去捉？

你放心啦
如果真係廢左綠卡
班廢老依家起地鐵站暴動緊啦
激撚過你班後生添呀
仲未見新聞有賣就知冇事啦

同閘務講你屋企人張卡用唔到

即係而家有入無出？

退咭 過兩日換過張

佢果張apple wallet 嚟㗎喎

印象中可以電話直接退

Icic. 啲按金會去左邊？

Btw揾到呢個

用返自己張卡出
扮入閘嘟唔到

update：係$50速剪用到佢負

結論 樓主on9

你仲旅程中，上次出閘do唔到，你要搵客服搞